環保撚:應禁止出售假牙

食嘢最緊要有牙力
多謝你都黎唔切